雞排妹遭酸「愛露還怕性騷擾」，館長開轟：性感不代表隨便

「雞排妹比起演藝圈那些假道學,好太多了」

「隨便也不代表可以被性騷擾」

「一個是誘 一個是惑難免會發生意外」

「好比看到有錢人 不代表你可以去搶他錢 人家有錢是一回事 犯了法又是另外一回事😎」

「這時候就一堆人在攻擊穿著，怎外面旗子廣告看板，一堆也是露的誇張就是沒有人會說話」

「愛露.. 不代表愛玩.. 」

「有些畜牲禽獸就是會把自己鮮添廉恥的價值觀表現的那麼明顯！硬是把性騷擾及別人代言的商品牽扯再一起！
若我說，你的屌可能成為強姦的證據來定你的罪！也是ＯＫ的嗎？那你女兒或你老婆是女性所以有機會賣淫！也是正確的嗎！？
人一藍腦就殘吧！藍營到底有多少陳萬固呢！？」

魯迅：支那人眼中，露膊頭 = 雜交

人一藍腦就殘吧，原來呢句台灣都啱用 館長

反觀香港人自稱黃屍自稱手足，群起批鬥作為同路人既miss pun, 可想而知台灣人更有質素獨立

又要做雞又要攞貞節牌坊

以為邊個
原來係你

yes 我係典型連登仔

香港人台人同高登仇女撚都一樣咁諗

同d印度人一樣 你夜晚出街代表想俾人強姦

我發覺台灣同一理念既人都一定會企在同一陣線
Eg:館長雞排妹鍾明軒民進黨等等
然後佢地又一定會支持香港既民主陣營